若法官麻木不仁 我必追究到底！

講得出做得到，要求警方拘捕元朗暴徒，果斷執法 ，法庭不能再用社服令放生暴徒，

反對「執法拉人，司法放人」
何君堯這一席話絕對有理！支持拉人！支持重判！